聽日勇士對速龍！！！！！！

聽日有無人出嚟支持勇士隊？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

諗起齊上齊落既勇士超快起手同浪接浪既三分波 速龍隊呢次準備收皮都得